世衞專家指全世界欠了武漢市民 並表示若感染新冠病毒想在中國治療

結束訪問中國的世衞專家考察組組長艾爾沃德(Bruce Aylward)，再次讚揚中國應對疫情的措施，知道如何保護人民生命，表明若果自己受感染，會想在中國治療。

艾爾沃德昨日在北京的記者會上表示，中國的防疫隔離措施事實證明成功，他想對武漢市民表示，全世界都欠了他們。他返回瑞士日內瓦後召開記者會時，再度肯定中國應付疫情爆發採取的積極措施，認為大規模的行動改變了疫情的進程。他還表示，很多人印象中認為中國欠缺醫療設備，但今次考察看到中國動員抗疫的程度，令他知道中國如何保護人民生命。

不過，外媒批評艾爾沃德曾前往武漢，卻未遵守隔離檢疫14天才能離境的規定，就搭機離開中國，他表示，前往中國時就算到醫院，因醫院有分乾淨、灰色及髒區，他們都待在乾淨區。

對於出席記者會為何未戴口罩，他解釋，自己沒有感染病毒，回日內瓦前還接受檢測，因此風險很低，並指沒接觸病人、沒有與有接觸史者直接接觸、因中國政策規定所以在中國全程戴口罩、更表示自己每3秒就洗一次手。

他指出，在中國時保持社交距離，在車上及火車上座位是一人一排、要大聲說話對方才聽的見，亦是單獨在飯店房間用餐，就算開會也是一人一張桌子開麥克風對話。

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

究竟佢點得出全世界都欠左武漢人呢個結論

表示自己每3秒就洗一次手。
唔好再吹大d噴住消毒酒精反行街呀

呢條友真係奶共奶到出曬面

浸住係酒精

原來成班人都係癲既

Jm9

跪求答應佢既願望, 俾人染肺炎
一定要去支那醫啊屌你

武漢人自己搞出黎，欠撚咗全世界人，反撚轉晒黎講都on99

到底係奶共會引致精神病定有精神先會奶共